我同deadpool個名好似。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

係deadpoor呀

唔講仲以為你叫deadair

我隻羊靚d

帥呆了

幾好笑

唔好放人地落地下啦你

有j絲打都岩

正

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

想幫你含

臭雞

瞓先88

Kasin

deadsheep